有冇人想食我

小妹

你係朱茵定藍潔瑛

我係朱茵

我想 請pm我

而家變咗老鉗婆

咁老 不了

同我啲徒弟預約 取完西經先再傾

其實我係豬八戎

你有女咩？

冇 毒拎一名 : 0)

俾我隻狗食

鎖佢喉

玄奘法師
多謝您譯左咁多經書

師父我係悟空呀，唔好自暴自棄